{
  "other": "其它",
  "Support": "支持",
  "why-description": "Virtu Pace 是专为下一代游戏和元宇宙项目构建的区块链。MEDO 正是这场革命的关键所在：",
  "zero-gas-fees-description": "玩更多，花更少",
  "early-access-description": "立即以最优惠的价格购买 MEDO！",
  "": "一个完全沉浸式的元宇宙，玩家可以在去中心化的宇宙中拥有、交易和建造。探索和塑造前所未有的数字世界。",
  "clash-description": "这是一款战略游戏，玩家在游戏中部署加密货币和股票，根据现实世界的价格走势进行实时战斗。",
  "more-description": "敬请期待！我们即将推出各种令人兴奋的新游戏和新体验，以优化和拓宽您的 Virtu Pace 生态系统体验。",
  "m-section-description": "一个富足而昂贵的虚拟世界，在这里，所有权至关重要。virtupace 让用户在无限的数字世界中建造、交易和互动。从土地所有权到沉浸式体验，无尽可能。",
  "true-digital-ownership-description": "在完全去中心化的元宇宙中拥有土地和资产。",
  "monetization-description": "将创意和游戏中的资产转化为现实世界的价值。",
  "collaborative-world-building-description": "与其他玩家联手构建整个城市。",
  "tiles-based-warfare-description": "根据真实世界的价格走势征服图块。",
  "dynamic-battles-description": "通过战略部署和价格跟踪获得 MEDO 积分。",
  "earn-and-expand-description": "通过赚取 MEDO 与扩张帝国来增加您的领土范围。",
  "blockchain-description": "Virtu Pace 采用先进的区块链技术，专为游戏和元宇宙领域设计。我们的平台采用零知识证明技术，交易速度快如闪电，气油费用极低，确保丝滑的游戏体验。",
  "scalability-description": "支持每秒数千笔交易（TPS），满足复杂游戏交互的需求。",
  "gaming-optimized-description": "我们的架构专为游戏应用而设计，可在元宇宙中实现丰富的动态环境。",
  "instant-finality-description": "交易在数秒内确认，提供反应迅速、流畅的用户体验。",
  "q4-2024-description": "启动 MEDO 代币预售 (BEP20)",
  "q1-2025-description": "开始开发 Virtu Pace 区块链",
  "q2-2025-description": "发布 Clash of Tiles 阿尔法版本。",
  "q3-2025-description": "完成代币兑换过程并发行 MEDO 币",
  "2026-description": "通过更多游戏和应用程序扩展生态系统",
  "what-is-virtu-pace-answer": "Virtu Pace 是专为游戏和元宇宙领域设计的下一代区块链网络，其交易速度快如闪电，汽油费用极低。",
  "what-is-MEDO-answer": "MEDO 是 Virtu Pace 网络的原生货币，可促进生态系统内的交易，并可充当各种项目的游戏内货币。",
  "how-can-i-participate-in-the-presale-answer": "如需参与预售，用户可以在首次代币发行阶段购买币安智能链代币。待 Virtu Pace 区块链推出后，这些代币将可以兑换为 MEDO 币。",
  "what-games-are-being-developed-on-virtu-pace-answer": "我们的第一款官方游戏是《Clash of Tiles》，并且计划推出 virtupace 等其它项目，以展示 Virtu Pace 区块链的功能。",
  "how-does-staking-work-answer": "MEDO 持有者可以使用他们的货币进行抵押，以获得奖励并参与 Virtu Pace 生态系统内的管理决策。",
  "what-makes-virtu-pace-unique-answer": "我们的平台利用零知识证明实现了高可扩展性和低费用，使其实现了专门针对元宇宙中的游戏应用的优化。",
  "virtu-pace-community-description": "在 Virtu Pace，我们相信社区是生态系统的核心。欢迎通过各种渠道与我们互动，了解最新动态并分享您的想法",
  "hero-description": "凭借近乎为零的汽油费用和闪电般的交易速度，Virtu Pace 将为性能至上的全新一代游戏提供支持。",
  "lighting-fast-transactions-description": "速度在游戏中至关重要。",
  "clash-section-description": "进入一场竞争激烈的战略游戏，您可以在其中部署您最喜欢的加密货币、迷因币或股票，展开统治地位争夺战。",
  "hero-heading": "全球首个面向未来十年游戏发展的元宇宙区块链网络。",
  "built-for-gaming-description": "专为未来数字世界而设计。",
  "ecosystem-desc": "Virtu Pace 区块链作为雄心勃勃的生态系统的基础，通过两个开创性的项目展示了其能力。它们共同展示了我们的区块链能够实现的目标，为游戏和虚拟世界的下一个时代奠定了基础。",
  "page_description": "进入Virtu Pace，一个没有想象力限制的虚拟世界。让您的数字化身探索、游戏、交易，并在充满幻想体验和无尽冒险的活力元宇宙中拥有土地。",
  "page_title": "Virtu Pace 预售现已上线 - 超快速区块链网络",
  "Home": "主页",
  "Whitepaper": "白皮书",
  "Explorer": "探索者",
  "Buy MEDO": "购买 MEDO",
  "Buy MEDO Tokens": "购买 MEDO 代币",
  "buy-section-heading": "为游戏和元宇宙的未来提供动力",
  "Next price increase by": "下次涨价为",
  "Current Price": "当前价格",
  "Listing Price": "挂牌价格",
  "You pay": "您支付",
  "You get": "您获得",
  "Connect Wallet": "连接钱包",
  "Disconnect Wallet": "断开钱包连接",
  "Buy": "购买",
  "Why Virtu Pace?": "为什么选择 Virtu Pace?",
  "Zero Gas Fees": "零汽油费",
  "Lighting - Fast Transactions": "闪电 - 快速交易",
  "built-for-title": " 为游戏和元宇宙而构建",
  "Early Access": "抢先体验",
  "Ecosystem": "生态系统",
  "virtupace-card-title": "virtupace 元宇宙",
  "Clash of Tiles": "Clash of Tiles",
  "1000s more to come!": "未来还会有更多1000！",
  "virtupace-card-title": "virtupace 元宇宙",
  "Metaverse": "元宇宙",
  "True Digital Ownership": "真正的数字所有权",
  "Monetization": "货币化",
  "Collaborative World-Building": "合作构建世界",
  "Tile-based Warfare": "基于图块的战争",
  "Dynamic Battles": "动态战斗",
  "Earn & Expand": "赚取与扩张",
  "Blockchain": "区块链",
  "Scalability": "可扩展性",
  "Gaming Optimized": "游戏优化",
  "Cost Efficiency": "成本效益",
  "Instant Finality": "即时终结",
  "Allocated to": "分配至",
  "Progress %": "进度 %",
  "Tokens": "代币",
  "Presale": "预售",
  "Development": "开发",
  "Liquidity": "流动性",
  "Marketing": "市场营销",
  "Development Phases": "开发阶段",
  "Frequently Asked Question": "常见问题",
  "What is Virtu Pace?": "Virtu Pace 是什么？",
  "What is MEDO?": "MEDO 是什么？",
  "How can I participate in the presale?": "我如何参加预售？",
  "What games are being developed on Virtu Pace?": "Virtu Pace 正在开发什么游戏？",
  "How does staking work?": "如何进行投注?",
  "What makes Virtu Pace unique?": "Virtu Pace 有何独特之处？",
  "Community": "社区",
  "Join The Virtu Pace Community!": "加入 Virtu Pace 社区！",
  "Are you a Developer?": "您是开发人员吗？",
  "Launch your blockchain game with us and be part of our journey as we build The Virtu Pace ecosystem together!": "与我们一起启动您的区块链游戏，成为我们共同构造 Virtu Pace 生态系统之旅的一份子！",
  "Copyright © 2024 , All Right Reserved": "版权所有 © 2024 , 保留所有权利",
  "Disconnect": "断开",
  "Select a payment method": "选择付款方式"
}
